有無人知熱狗點解仲存在緊??

佢地個 fb page 仲有四十幾萬個 like, 但啲 po 無乜 like & share, youtube channel 啲片好多唔夠一百個 view, 我無 unlike 但個 fb 好耐無出佢地啲 po, 但原來佢地日日都做緊節目, 其實件事即係點???

一開始以為你個食嗰啲我都係行返出去

就正如你仍然生存緊一樣